帶左兩條野去離島

有無人仲記得呢條野

之後又執左兩條

過左幾個月，一隻比左人領養
過左年幾，一隻過左身

機緣巧合下又執左條

發現貂真係好短命
所以決定帶佢地睇下個世界
(坐船只可以坐慢船，額外加錢)

武漢肺炎呀！屌你！

大風到變左7頭

落船

低風險過叫雞

點執的

比養
不過好多人棄養

人地唔養問我養唔養姐

你點執的

貂你好冇？

hi

好似隻熊仔

可愛

認唔認得人?會唔會同人有有互動?

虐畜

好QQ

識唔識撩人玩

好撚可愛

臭唔臭
主要食糧係咩
好唔好撚

你係唔係鐘靈
估唔到香港有得養，要唔要幫佢打針？同佢食咩多？

完全同意
不過好撚曳

認得，心情好會搵我拎野食同咬下我咁
心情唔好就去恰啲貓

幾得意 係唔係好多人貪得意 之後覺得麻煩 同好難養就棄養

肉類，蟲

膠都廢事比

會咬9我叫我抱佢

圖講貓無圖？

曳可以有幾曳

就係好撚臭先咁多年棄養
我就覺得好好索
有陣米香(無人認同我呢句)

主要食貓糧
佢撚我多過我撚佢

難唔難養。睇指甲破壞力好似好高

好得意呀！

一定好好味

係咪當貓咁樣就可以

點解棄樣嘅

咩係鐘靈？
香港無針打，有病基本無得醫
完全唔推介人係香港養
係人地掉出街我先養
照個x光萬5
洗牙5千
仲要買保健食品比班臭西

食bb肉泥(無洋蔥個隻)
風乾雞肉
貓糧

條嘢長到

識唔識自己去廁所？
可以放係屋企周圍走定係困籠？

放佢通屋走定要困籠

貓出面d post 大把啦

有冇多啲圖

點解要咁對佢地

好難養？

好得意呀

定期body check 都5 6k

咬爛所有軟膠做既野
偷走皮制品
推曬台面所有野落地

唔難
貓既破壞力高好多
不過貓乖d

臭

禾醉曖

識，但唔代表佢想用廁所
心情唔靚會周圍痾

我放養，不過我見大部分人都係困籠

好可愛

我都有喎ching

想養邊度有得領養

佢周圍柯有無柯番係佢身上教訓下佢？

識唔識後空翻

幾有肉地

金庸筆下角色，養閃電貂嘅角色

都幾慘，香港啲獸醫診所全部做雀狗貓鼠兔，近幾年先多爬蟲類
有病無得醫真心sad，你要好好照顧佢，佢實在太可愛

隻手燒蕉左係咪食得喇？

帶埋我可以幫你奶閪 可以屙尿比我飲

死咗會唔會用D皮黎整皮草?

又臭又曳

同埋咬人

重聽聞會咬腳踭 雖然話表示同你有親

好爽
有吊床

爬文
懶得打多次

磨牙磨牙

係唔係專訓吊床？

我日日都忍不住問佢地點解可以咁可愛

唔食蟲嫁又唔係刺蝟

啱燜定燉？

帶出街佢地會唔會緊張到唔飲水唔食野？

唔比買賣
但係比養

睇你個名都知你係善心人

唔養毒撚
又臭又醜

好想大大力索兩野

好似超大條嘅老鼠咁
但好q

樓主! 我想貂你呀

好打耳 比姐姐抱抱

識唔識自己翻入精靈球？

夠貓秋咩

無
認命去執屎

識跳火圈

老鼠

同狗有咩分別

樓主影相好靚呀

一般幾長命？

笑死

陣味好難頂㗎

記得長洲既日落有時D黃光射到閃令令
如果有風既話真係身心舒暢

佢哋咪爽囉

佩服樓主
害怕建立因為害怕結束
lifespan 咁短既野要承受好多次失去既滋味

佢地有無答你 侵侵 定拜登 邊個會嬴?

洗唔洗裝窗網？ 無裝會唔會爬出窗？

去睇醫師淨係識吊鹽水吊命
上次睇醫生留院，我10點想接佢回家
等佢係屋企走，醫院死都磨到凌晨三點先比接
最後兩點幾去到話我知過左身
以後都唔會再去

一直留意緊樓主ig 成日都po自己個2隻貂

成日咬
唔彩佢就咬9我

後空翻=腦有事
倉鼠見過

佢地鐘意訓吊床
d貓都鐘意

見好多外國人養 好撚鐘意 勁cute個樣

勁得意! 好想見下佢地真身

佢地會好興奮
好鐘意出街

不過都係睇性格
有一隻會好驚，所以只可以留係屋企

緊係

話時話想知貂係點叫

人地係鼬科

靚女絲打

大撚膽

Follow樓豬先

大家睇你養
好過一見得意就唔查清楚衝去養
之後棄養

有心可以打返pros&cons pin起佢

佛you

走開啦痴女

啲爪都幾兇狠咁，會唔會一抱就用爪捉住你

仲識用鋼鐵尾巴

Hi 棉花

好難解釋
唔介意去ig睇
之前畫低左

我覺得狗臭好多

D尿味
一入屋已經聞到啦

出街放落地行定長期抱住袋住？ 見佢件衫有類似狗帶既野

好大陣味, 真係要成日沖涼先得

多謝你

件衫係咪之前有條片個香港女仔見冇人整自己整 整出黎賣

入庇護所啦屌你老母

香港貂好短命
特別係白化貂、特別色既貂
有基因缺陷

長命6 7歲
短既2 3歲就88

點撚樣虐畜 你都on9
即係而家養佢地就係虐畜？
你放生佢就係虐畜喇
帶佢地出下街又唔撚得 係度呀知呀助
人地直頭放養 仲點虐
連登真係好撚多on9正義魔人 自以為道德高地

我覺得好正
日日都索

佢地坐船要加錢？

有無幫手捉老鼠/曱甴

好cute

棄養嗰個？

太活躍，初初會咬人
咬到爆缸嗰隻

BTW 想養，香港係咪有得領養

一個月大約要用幾錢到

絲打帶埋我去k?
識自己去痾屎尿

可惜長洲好多人
最後都係手抱

好q

心好痛啊
只好盡力比d開心回憶佢地

表示有共鳴
我都覺得我隻狗手手腳腳有陣米香味好好聞但其他人應該會覺得好臭, 似野獸味

喂毒蛇比佢食等佢變閃電貂

你指既臭係個身臭定排泄物?

識唔識自己去廁所? (eg 沙盆)

無言的侵侵侵 侵襲我心

病左睇獸醫會唔會難搵醫生/貴啲？
多唔多病痛

佛you絲幾時再出遊記
我好鐘意睇你啲遊記 你fan屎嚟

要
一定要

試過差d變飛鼠

睇翻我貂個ig啦

成日見d外國人係花園整勁大既地方比佢地
成個遊樂場咁好羨慕好想整

有時會帶佢地散步
有緣會見到

咕咕咕咕

有冇貓貂互動圖

姐係焗住領養，或人地送？

係呀

訓覺樣

好似好好摸
摸住貓覆你

Pin左

d毒撚寧舍麻煩

法律上係
不過只要有錢，乜都有得養

會用肉球推開我

但d fd話未入屋已經索到陣貂味

個樣勁Q
貂咬人同爪人痛唔痛㗎

落地行
有一隻有公主病唔會自己行
一定要人抱

人太多、有狗就放翻落手提籠
出一次街要帶好多野嫁

想索樓豬浸除

成日沖會有皮膚病
我一到兩個月先沖一次

唔係啦
呢d咁細件得台灣同支那有得賣

啲屎係咪極臭

寵物上船要加錢
好似20幾一隻

屋企無呢d野

有follow樓豬
覺得你正過兩條野好撚多

其實同養貓有咩具體區別？

你識d野啊

係好可愛好乖
不過勁臭 體味太勁
利申 養過

好得意
細個都諗過養，但窮撚真係唔洗養

我好彩，未比貂咬到過見血
嘻嘻嘻嘻

我都係fb d貂group 到排隊

諗住粟子炆定bbq

無病無痛幾舊水
主要係買糧、零食、玩具、保健食品

點臭法？

走開啦死毒撚

同志！

超可愛

佢會自己去捉

好得意

好得意
但養既話 係咪好難養？

身臭
屎臭就基本啦，貓屎仲臭

識，不過心情好先用
有時貪近會用貓屎兜

嗰啲所謂米香係咪肉球同爪之後啲咪
我隻貓都有，唔識形容話你臭又唔係臭咁

點煮最入味？

咁心情唔好就周圍屙?

難，好少少既要book，無急症睇
而且貴到on99

貂好易有腎功能衰竭、癌症、腸炎
要平時餵下保健食品
有病基本8成都死

都無得去旅行

好Q

佢地得你追我走，無互動

好撚q
姐姐抱抱

btw你呢隻砂唔加網唔驚佢地索曬d塵？

咁貓好摸好多

未比貂暴力對待過
不過我見其他人分享就爆曬血

相處融洽嗎？

貓屎狗屎臭d

係佢地蝦貓定貓蝦佢地

差不多
短命好多同唔會周圍嘔
攻擊力低d

真啊，窮撚努力養自己啦

姐係咩味
羊味？

好cute冬天當頸巾咁帶佢出街

多謝妳咁照顧佢地

有睇開你兩條野IG 同你本身個人人IG

楊過都係咁叫

下次咁啱見到
貂撚貓 或者 貓去撚貂 嘅時候

可摸耳拍下片上嚟 share 開心

得意到傻

Ig係咩 想follow

比養唔比賣

根據棄養人說法:
1.我媽一聞到隻味就反胃想嘔
2.放入廁所養屋企人係廳都話索到陣味想嘔
3.d屎好臭，成日清屎兜好煩
4.隻貂好臭可唔可以噴寵物香水

利申 覺得好香

睇pin

係後頸

係
試過有隻初黎困籠
發脾氣噴到我一房屎
床同窗簾都有

以前養隻貓，佢啱啱生完bb 。
有個朋友帶隻狗仔入我屋企（抱隻狗係心口）。
隻貓瞄準隻狗喉嚨撲上去咬。好在佢主人同我反應都快，我衝埋去擋，佢主人側身避，爭一個貓頭距離就咬中。
咬中就仆街，我都唔知要賠幾多錢比人。

d貓會靜雞雞出貓拳打佢地
d貂會咬

大家恰大家

係米味

嘩咁撚惡架咩

唔得嫁好撚熱

記得嗰陣追晒去你台灣啲遊記
仲有去嗰個鐵道博物館好有趣

米青

應份既
奴才命

貂叫得好聽好多

好可愛咁

你屋企啲老人死咗會唔會劏開搵下有無舍利子？
養竉物既人都當貓狗係家人咁睇。

求ig

唔識upload 片
比貓搶野食

比貓搶床訓

比貓搶床訓

唔知佢地做乜尻之比貓搶床訓

好可愛 好認主人

分享快樂

想聽應該好似BB叫聲咁

不要再說了好想飛

但有人會將寵物做標本個wow，但無人會將家人做標本。

打喊露好得意

YouTube 有

咁電線呢

原來上左熱門

冬天連頸巾都唔洗買
直接真皮草放係頸

淨係咬apple 既線
教左好耐唔再咬
都係其中一個原因d人唔放養

留名

好sweet

呢隻老鼠好可愛
請問邊度有得領養

係qq嘅

岩岩生完b

所以我都無擺你IG出黎

漫畫好打耳
G持畫多d

屌

但其實貂視力勁差，你帶佢咁樣行佢都望唔到啲乜

樓主好rich
但都好多謝你領養左佢地

多謝
呢排失業會畫多d

以前2-3星期一次
或者D味開始好濃就一次

屌 似笑聲多啲又細又尖同埋好連續同幻想有啲差距

放下海散下步咁
都無計
不過佢地視力比我想像中好好多
我收埋d野係高位
佢遠處見到即刻爬上黎想咬

失業人士

隻隻都有d分別
有d係bb聲
有d係老牛聲吽吽吽咁

好有愛心
想問個臭味係似乜

樓主好打意

總共用左幾錢

靚女師

麝香味
唔識形容
貓有貓味 狗有狗味 貂有貂味

邊方面？

對手好淫

接實

好得意
我覺得好似係卡通片先有嘅生物咁

邊間動物醫院開名啦

我以前養魔天使都好多小病痛
後期又係個腎有事要長期食藥睇醫生，仲有小小白內瘴

一個月同貓差唔多？

成隻雞批咁

唔好放養好d，聽講咁樣好易食錯野，消化唔到塞係腸就898

想要你個人Ig

圖呢

垃圾珍禽異獸
諗到都心痛
自己一個孤零零係陌生地方走

樓主好靚冇人講？
睇左ig
Btw your貂so qq

我呢加餵埋中藥補健
好健康呢加仲肥絲大隻

東西要收好
養乜都係
屋企d貓仲會食紙巾同膠袋
要好小心

養依3隻總共用左幾多/每月

乜春

係睇病貴
一個月除翻開幾舊水

噴屎？？
好似鷹咁？？

受教

你係咪早2個星期上無線果個女仔

你好靚

突登搵翻d圖
噴屎圖，噴到上窗簾唔知點做到

推冧書架同書台所有野落地

唔係

多謝

養貂係咪連埋一齊養貓 我朋友又係咁

有無俾蟲草佢哋呀 對腎好

呢間之前我都瀨過嘢，好多年前帶隻倉鼠去做手術，屌佢個獸醫做手術時唔小心碰到佢大動脈，走咗從此以後冇必要都唔會去佢嗰度睇
另一單係喺愛協發生，帶隻幼貓去睇，喺一間診所睇過，醫生攞本書出嚟話根據佢啲病徵係中咗一隻比較罕有嘅病毒（都7-8年前，唔太記得係咩病毒），應該係流浪嘅時候惹到。後尾唔知點解轉咗去愛協睇，但堅稱話係普通流感，淨係幫佢吊鹽水，最後又走咗
愛協係從此就blacklist咗，有咩事都係寧願飛的去九龍貓醫院睇，比貴睇貓專科。

其實貂同貓好難夾

好想瘋狂卒佢個肚仔

餵中藥

好好啊你會帶倉鼠做手術
選診所真係要好小心，好多黑店

巴打有無breakdowns

其實所有動物都有性，知道主人嘅出現都會要求食嘢或互動，只係佢哋唔識語言，但動作可以知道佢哋鍾唔鍾意

走開啦痴漢

下？麥皮蟲個啲唔食架？

日日r爛腳求食

癲小陣啦

咁即係食乜

香港大部份都係賺錢而欠缺愛心，跟歐美地方的獸醫不同，近年台灣的未試過

你睇pin

鬼佬獸醫一樣係大仆街

見到佢咁享受，作為主人應該好開心，係好好運遇上妳

有一次我嘅倉鼠生咗好多腫瘤，佢叫我做安樂死，係鬼佬醫生重好出名㗎，我即刻帶回養多幾個月

我睇我朋友 見佢隻貂好癡隻貓

咁你係咩味

仲有冇得領養 想養俾隻貓做玩具

咁香港都有好多人對貂好既
之前入院d貂友都比左好多意見我

其實係唔妨好既先黎hk執業

有無相睇

彩虹味

樓主買定領養架

你已經係隻貓既玩具

領養

大家咁話
即使細至倉鼠大至貓，全部都係屋企人

廢事無啦啦cap人 story 🤣

同自己腳板底有咩唔同？

咁多人養養下唔要咁仆街

平時會點同佢玩？
好打耳

補多張圖

養咗寵物唔洗去旅行，衣食住行都要留意，重有係天氣、溫度，雖然困身但佢回報係窩心，習慣咗係一種互相依靠，最怕係離別

同俾海風吹到變7頭個樣差咁遠，佢究竟見到啲咩
啲毛睇落淋支支好好掃

我有個fd都係好似你咁好
之後都唔敢養倉鼠
太多病痛

我腳板無味，你有？

通常一到三個月就棄

佢玩我
凌晨訓教上床跳舞

好得意
係咪要教佢地去廁所

無錯，我寧願以後都唔去旅行同儲唔到錢

佢啲指甲好長，會唔會抓人

我都會照去
幾日姐都係，同埋貂唔痴身，唔會掛住我
真係做奴才見到我喊，想抱佢會推開我

不過轉季真係要好小心

打喊露姐

係啊，困籠既時候放佢d屎落屎兜就識
好醒

會，但無貓咁高攻

咁傷口深唔深

恰我好無

可唔可以介紹下隻嘢
食咩 夜晚會唔會叫 會唔會咬你

咁短命會好傷心

建議你過咗肺炎開間動物cafe
我第一個黎幫襯u

好可愛 佢地主要係食咩？

唔係我唔係我唔係我唔係我

大約係咁

佢唔恰7頭

睇pin 好少出聲 會咬

我好靚

安詳咁走我ok既
生有時死有時，在生日日開心就夠

我鐘意比人睇
唔鐘意比人摸我d貂

之前去過日本既雪貂cafe，係就係幾cute，但佢地係超級好動瘋狂潛入我件衫，仲要好好力，你唔大力d根本控制唔到佢

最重要就係我去咗30分鐘，之後係JR列車度臭到我自己都暈暈地.....我自己養既話有冇得話切除啲咩臭腺？

佢表示可以考慮吓

好cute cute

入你件衫唔對你做啲咩咪算好
切左都臭嫁

你睇邊間xray 萬5 唔係不嬲千幾

電腦掃描，講錯

咁佢又無咬我抓我wo
btw咁臭真係好難養wo....沖完涼佢一撲上黎，掂到你個身/頭髮咪玩完...

都咬到幾狠
爆晒缸

識唔識放電？每日揾電電下佢練習下

thanks

佛地魔

見到樓主有個comment話佢地會偷野
想知係點偷法

好撚香
講完忍不住去左索兩淡

我未試過

佢識用屎魔法

唯一一次成功拍到

我都有一條 好撚柒曳

大patpat

係咪大圍嗰間

講到臭成咁 到底係咩味

佢會擔番自己個竇度定點
如果咁樣我屋企條撚樣貓都會

可唔可以俾我啜啖

連登仔基本技能嚟

好撚正

我輸

係咪大圍嗰間，我試過2次就轉到其他醫務所，自己唔食都要比佢食，真係當佢係屋企人都唔止，係要加多關注的家人

第三張相諗起獅子王

真係好得意...
絲打不如試下拍下片做Youtuber 又唔洗出樣

題外話：絲打係唔係住港島區半山

有錢絲黎成日去旅行

樓主好靚女

係
佢仲要勁多個竇

係

話好多人棄養 咁邊到有得領養？ 養嘅方法貂養花枝丸一唔一樣？

大圍個間唔得掂

我都覺
我係狒狒

好麻煩

點會

窮遊唔洗幾錢
一萬都唔洗

思覺失調請及早求助

反正絲打而家都冇工返啦
睇下殺唔殺一條出路囉
冇咪當興趣

好似得星寵係比較好

有freelance 做
不過真係唔知點拍片好
唔係好明點解d人咁喜歡睇皇啊碼個d

顛

妖 冇得skinship 你當佢觀賞動物咩

Pokemon 蛇紋熊

我可以抱可以摸可以索

拍下日常囉
我有睇...
可能因為屋企養唔到咪望梅止渴囉

你就好啦

佢地一日要訓十幾二十個鐘

痴線點解有人搵到我ig

佢係咖啡獸
就係#1 講比人領養左個隻

呢加得閒會過黎渡假

冇錯，鐘靈嗰隻雪貂嚟
回答樓豬疑問：講緊天龍八部個角色鐘靈

係日本玩過水瀨 啲屎臭到仆街
貂啲屎係咪差唔多味

成日覺得呢啲鼠類同老鼠一樣
唔太好

知道了

未索過水瀨d味
不過佢地應該有魚腥味

貂係溫暖米飯香

人地唔係鼠類

好似鼠

樓主有冇上過電視
好似唔知邊套節目講養寵物，有集講養貂，有介紹傑（？）叔

你睇翻貓啦都係

無，唔想咁多人on99去養貂
有電視台邀請我去我拒絕左

人如其名

屌
突登睇左佢個名

有條友逐個逐個留言腐皮
腐竹十七頁
真係好得閒

喺街執?

貓糧好可愛

個粉紅色嘴仔
好想瘋狂咀落去

人地唔養比我

我食貓糧你會唔會都話我好可愛

必須的

好想瘋狂咁同佢玩

個樣好奸 好似扮得意咁

會呀 食畀我睇

佢地成日訓到唔記得收翻條利仔

咁就唔叫執啦

痴線佬

有冇片睇下呀
想睇下佢點吠

唔好咁執著

咕咕咕咕咕咕咕咕咕

好似pokemon

樓主係咪鐘靈 本人

點解咁多連仔鐘意鐘靈

我都有養😂

係架咩...就影佢訓教傻傻地個樣應該都好正

笑左

男定女？

無理由集集都訓嫁嘛

男仔黎😂

個陣嬲到仆街

大個仔好好抱

成隻貓咁

好正阿
2貓3鵰1狗
成個動物園咁

肥肥地

睇就好玩
養就不了

要巨型屋企 同唔返工先照顧到佢哋嘅時間

老老實實
無諗住就冬天教佢地上頸做頸巾

d指甲咁尖唔得嫁

好似off左topic 不過件衫仔加條貂帶好L可愛
題外話都想好奇問一問
面對過寵物離開左 再養會唔會都猶豫過
始終有一日你都要再一次面對果種感覺

3歲仔黎踩場

其實無咩猶豫
因為每隻寵物帶比你既快樂都唔同
當然都會有嬲有傷心
不過將精神放翻落仲在生既寵物身上
會更快走出傷痛 仲要去照顧班八婆
同埋再養都要睇緣份既
咁啱有領養先養

好似小朋友

過左三歲啦
點解你隻仔咁細隻

話口未完又要帶d貂去洗牙
失業人士表示好心痛

一定要出去搵人洗?

呢個時候仲po on9野
Trump輸啦 香港挽撚完啦傻閪

聽人講過貂好易蛀牙，但唔係日日幫佢刷牙就OK？養隻貂咁真係幾晒錢wo，比起兔仔之類個d...

1kg，手短腳短，醫生估係近親生出黎矮仔
但又暫時冇病冇痛，行得走得咬得，唔係好跳得

你咁樣帶佢周圍去 唔易死都難

一定要

見你上連登仲打挽就知你on9

幾我意

因為除左乾糧仲加左濕糧
屋企人有時餵我唔知
無擦到

健康就夠

你日日出街點解仲未死

想摸

之前睇過條片 , 講貂好難養
加上衛生同一 d行為問題令好多人棄養

所以好佩服樓主咁用心照顧佢地
仲同佢地周圍玩

朋友有養
養貂真係好難
貂一開心就好癲
但見佢弓起身彈彈下真心得意

睇吓好啦

難養又未算，係臭同曳姐
出街可以同佢地影相自己都好開心

其實大個左，兩三歲已經好少發癲

字裡行間感覺到樓豬既溫柔
希望佢地都無病無痛健健康康快高長大

下次帶出街俾我摸

強推！

唔係所有動物都好似人咁容易適應環境
Between 我都係講一句事實，咁都要人身攻擊，無討論空間可言

多謝
話口未完又要洗牙

走開啦肥仔

上面都講左睇性格先會帶出街
貂本身係打獵既動物黎
馴化史都唔係好長，外國都仲有一堆拎黎獵鼠獵兔

好似今日咁...帶佢地出去玩都得啦
靚景加得意

好似巨型版倉鼠
好得意啊！！

肥仔無罪

好似bb

巧打耳

證明愛係多多小小都要比D代價既
到你見到佢紮紮跳咁跑過黎咬完你又走左去果時
應該會瘋狂懷疑人生
不過洗一次牙5KCLS 人類10倍

上邊先有人屌我帶出街

養左佢地之後無換過電話

連登不嬲咩人都有
唔需要太在意

樓主個名

我想問下樓主 你點幫貂貂上帶？
我嗰隻一上隔一陣會自己除返，件衫仔已經係細碼

附上睡眼惺忪圖一張

啲毛睇落都覺得滑可能滑到自己跣落嚟

同人一樣，個樣好似講咪搞啦

狗米味真係好撚好索

我可唔可以攬住佢

由細著到大，剛黎就比衫仔佢著習慣左先

如果除到就證明唔啱size
上支那寶買過件啦
條野粗d好

貂飯味最高

已經買最細size 都唔啱 佢係咪太瘦

幾大幾重啊？

有無比佢咬既傷口睇下

你睇下第37 38張圖

差3個就2千正評

皮已正

過左

你想表達咩

比 但唔可以買賣

好得意好靚
佢親唔親人

係呀大圍嗰間
你講得冇錯，點都要買最好嘅比佢地

小心中肺炎

我明呀！！狗狗腳板底陣味 拎住腳仔索俾阿媽話變態

丹麥發現變異病毒可能致疫苗失效，上千萬養殖水貂遭撲殺

心痛死樓豬

留名睇樓主棄養

樓主，兩條野d同胞比人滅族

樓主好耐無見

其實水貂同雪貂係兩樣野黎
可以話係親戚？
水貂就真係做皮草個d
而且野性、行動力同攻擊力比雪貂高好多
雖然見過有人養，不過係難養過雪貂十倍

至於心唔心痛..就一定有
不過老老實實，寧願佢地死係毒氣下
都好過好慘好慘咁生存
比人養大去做皮草

想知多d可以google 下
變皮草前好慘的，抑鬱得滯發癲會咬自己同同類
死又死唔去

你比你老豆掉出街機會大過我棄養
我又幫人暫托又中轉領養
傻到咁均勻都有

親自己友

出街通常係: 渣車>落地影相>渣車
多數去無乜人既地方

不過呢期多翻人中就唔帶了

d貂都覺得我變態，係咁推開我

我之前係咁叫你出遊記

無野出啊

我想養你多啲

我都覺我隻狗有陣米味
好鍾意大大啖索 由其佢瞓喺度好耐一起身焗住嗰陣味但其他人話臭

呢排點呀
成年無見你出

畢生夢想

訓左好耐一起身個陣味真係好正
好似剛煮好既飯味咁

咪就係成年無出過國無post 出

I know that feel
我隻兔早幾個月都係，因為全港得佢一間有24小時
又係當晚半夜打黎話佢無咗心跳
我好後悔留咗佢一隻兔孤零零咁係陌生地方走咗
連屋企都返唔到
有時夜晚一個人諗起都仲忍唔住喊

好佩服樓主有勇氣再養
同意樓上有巴絲講：害怕建立因為害怕失去
最近媽咪有朋友係垃圾房執到隻兔，想我領養佢
但一諗到第日會分離會好痛，我最後都拒絕咗

Sorry 講咗好多，見到珍禽異獸同孤零零
有感而發

睇返舊既都正

只係新成員會幫你快d忘記傷痛
不過有得選我唔會再帶去住院啦
決定除非病到痛爆先去打針

不過都好睇緣份，因為係奶茶走之前一個月
先領養到芋圓
如果係奶茶走先，可能都唔會再養

今日想出d 舊遊記，點知up唔到相

好想睇
我舊名係沙基利

我試左三次都出唔到post

你收左旅遊局幾多錢出post

有錢就好
失業很窮

無得飛當儲下錢囉
你失業

公司執撚左
儲唔到嫁，d錢會去左第二到

搵下pt先啦
你之前飛太多

有freelance

多啲時間陪主子
Btw岩岩想睇返你遊記
見到你個主子有ig
好似搵唔返了

乾淨靚仔毒撚ok?身高得147

妳嘅寵物好幸福，在丹麥要全部消滅

咪話唔益你

個d係矮毒撚
上翻141啦

除左丹麥仲有西班牙同荷蘭
都係個句，毒死係一瞬間
平時做皮草係慘過毒死好多兼痛苦耐好多
希望今次皮草商損失慘重全部破產唔好再繁殖水貂

殘體慎入、嘔心慎入

已科
好多朋友有睇

樓豬巧令

咁串 擺你ig 上黎嫁

嘔左個早餐

補償返幾張貂圖啦

早晨

好長

早

係咪比佢嘈醒架

見到呢3隻野就知你係邊個